美國參院領袖出手 美勢改政策法 提新措施增制裁範圍 包括個人及商業機構

參院領袖出手 美勢改政策法

【各方支援】
【本報訊】《香港人權及民主法案》迅速獲美國眾議院通過後，參議院的審議一直只聞樓梯響，但有消息指出，參議院除人權法案外，亦擬透過本周提出的其中一項有關國家對外行動撥款法案，增加相關條文，以改動《美國—香港政策法》，向港府施壓。早前快閃訪港親自視察示威現場的參議員霍利（Josh Hawley）亦將提出新措施，要求制裁有份協助北京打壓香港言論及集會自由的個人及商業機構，並批評港鐵提早收車削弱集會自由。

美國參議院本周提出四項撥款法案，其中一條與國家外交行動有關；據知，參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）會將此法案加入有關《政策法》的條文，在毋須提出獨立法案更新之下，即可改動《政策法》內容，消息人士形容此做法為多數黨領袖常見可用的做法，而有關法案本身亦必定會獲得通過。

根據《美國—香港政策法》，香港被視為有別於中國的「非主權實體」，享有獨立關稅區地位，擁有稅務優惠、美港雙方存有雙邊經濟關係、香港享有簽證審批待遇等，有助維持香港國際金融中心地位，法案亦要求國務院就香港自治情況作出年度報告。

霍利斥港鐵關站助長警暴

本月中曾經訪港、並到旺角視察示威現場的參議員霍利，則於參議院大會發言時談及香港之行，形容香港正在中共統治下掙扎求存，港人奮力爭取基本人權及自由，對抗警暴及壓迫，重申香港正逐漸變成「警察國家」，又批評中共想控制整個地區甚至國際體系，直言中國過去一直竊取美方科技、工作，其擴張主義及統治企圖將危及美國的安全及繁榮，他力挺港人訴求合理，不但提及港府強行推出的《禁止蒙面規例》，更提到港鐵提早收車，示威者遭圍困及被警隊暴力鎮壓。

提新措施增制裁範圍

霍利又引述佔中三子之一的朱耀明牧師，指政治自由不僅是對國家忠誠，更是每個個體其實都有獨特潛力及力量作出貢獻，認為這正是香港人奮鬥的目標，呼籲參議院盡快通過《香港人權及民主法案》，並透露自己將提出新措施，藉以對有份協助北京打壓香港集會及言論自由的個人及商業機構，實施《全球馬格尼茨基人權問責法》中的制裁，直言如NBA般與中國做生意的國際企業，是時候要展示其風骨及獨立性，拒絕成為中共政治宣傳的一部份。

黨鐵榜上有名
助長警暴
削弱市民集會自由

希望到時你無事啦

啱啦 全球制裁mtr

拉埋英國 澳洲 瑞典落水

仲有黨選會

你啲伙記點算

國泰黨鐵SHK仆街了
Pence講完延續強硬

Push

準備做隻大灣狗啦

緊係唔樂觀
一野搞曬你同埋你上司仲有幫你嘅部門

Sir! This way!

大家記得聽下佢講
Youtube search 就搵到

攪炒巴多謝你

SHK未必仆街，但篤航同黨鐵必仆

佢地真係跟到好貼

黨鐵

Good morning ! sir!

Senator Hawley真係好型好man

黨鐵職員：
我打份工咋 應該唔開我事+

我帶路

Senator Hawley one night stand ok?

黨鐵全力配合警暴

真係好型

Btw,上得大會表決未？

唔係琴晚班加泰狗依家條法案已經過左

人權法過硬

參議院都出埋聲喎

如果冇打過人 好快啲著草

又係你條撚樣

推爆佢！

連登仔：去加泰集會令人權法案過唔到
美國：加強制裁範圍

國際視野

Sir

建議文宣將過去幾個月党鉄既變化
由俾吉車到突然關站丶運狗丶呃市民d機有問題等
及鳩層d仆街言論
整合一份報告
俾GPhone交俾美國

全世界都斷党鉄業務
做大湾鉄

stand with HK！！

十[img]

黨鐵所有高層永世留係大灣區

Good morning Sir
我睇你個移民比較唔樂觀

大sir 講一半，唔講一半！

大Sir:你地無錯！ （之不過 你地結果有可能如此下場） 喔！

Sir this way

其實黨鐵最大股東係政府
如果要制裁高官
制裁埋黨媒控制嘅黨鐵都好合理

推！

制裁班仆街

其實國泰俾人威脅唔俾佢飛經強國領空
俾人揸住春袋都有少少無辜嘅

求仁得仁啦黨鐵
咁鍾意為黨服務
依家機會黎啦

對你成為condom感到樂觀

玩撚夠分化未
不割蓆，不分化，不對手足懷惡意

但佢做既已經過哂火

CCTVB

等睇國泰冇得飛美國

搞集會聲援段校長呀！

1) 我地應該感激任何憑良知公開仗義執言既人（無論佢幾遲覺醒），尤其係當呢啲人受到四方八面既惡意攻擊；

2) 段校長篇聲明其實已經好持平，批評佢既全部都係歪理，我地冇理由對呢啲歪理沉默，我地唔可以俾班權勢惡晒，如果唔係就會愈黎愈少有影響力既人肯公開仗義執言；

3) 我地要團結一切可團結既人。

最後，多謝段校長，加油。

算啦，呢個籍口用咗好耐，佢跟著落黎做既野已經唔係簡簡單單用呢個籍口就可以幫佢洗白

唔好諗得太簡單, 參議院多數黨領袖未出聲, 佢老婆同王歧山又唔知UP左咩, 如果參議院唔夠2/3,只得1/2通過, 總統可以彈番個議案比參眾議院再討論, 隨時可以拖死個法案

所以大家唔好鬆懈!!!!!

文革督灰炒人
藍絲一個不炒
高層公開大大聲甲甴
唔理航空安全
無辜？
追返貼新聞先啦

push

對你以後人生唔樂觀

歡迎美國對香港加辣

去暴大百萬大道搞？
利申：來自唔撚見左校長嘅豬大，唔熟暴大

貼過港豬

你老母準備移民去大灣區比大陸西日日輪姦啦。死野仔

黨鐵大股東 小股東

反共個聲勢勁得咁緊要，人權法都仲未有確實日子
唔通細節上仲傾緊

我話少少啫

屌撚左人幾日係鬼之後話不分化不割蓆 係咪想笑撚死我 多謝會員提供笑話

下次呀彭會唔會點名選舉主任呀馬女士破壞公平選舉

一早講左 侵切割先係好事

搵林大總統買左雅居樂未 擔心你

咁事前個班瘋狂屌人係鬼點計？

個演講早過加泰集會

好多前線員工係黃

美帝完全知道香港核心問題

究竟幾時先肯投票呀大佬

蔡女士啊 馬女士病左

你是咪認錯user name，定係專登玩野

香港警狗正式成為大灣狗

收檔喇

不完美，不可接受，但係可改善
汲取教訓下次大力D阻止捉鬼撚

而家仲有個po屈緊
點睇

屌你 而家先改好似要重頭玩過

多謝死出嚟

黨鐵提早收車助長警暴
一針見血

師兄搭左時光機?
尋晚7點鐘集會
11點先直播wor

比link啦仲講

唔怪之得話過唔到啦，原來原本個方案太溫和

無記錯好似話參眾議案要毫無全何不同之處先可以過
加野雖然好
但應該要重新排過？

你老母都唔樂觀

Good luck to you

要重新排過?

狗鐵
金澤培劉天成

多謝 多謝曬

推

人權法緊係對三毛唔樂觀啦 理解嘅

咁好玩 幾時改

同埋黑警

國泰係香港文革始祖
建議大家舉報邊個藍絲當日篤灰

Apple 暴雪抵撚死

隊長

港鐵好似都有係英國定澳洲有份搞鐵路

啊Sir你好驚咩

演偽界

要去每個地鐵站記低站長資料了

公司分拆上市，CCMTR

美國要考慮過唔過係 ，原來條法太弱雞

鈎洋啪權：被人制裁好難睇

Good Morning 蛇！

咁你樂觀囉 都叫有得返大灣區共享榮耀

制裁個人先好

佢其實都未加快，重排咪重排
真係想快既 佢想點快都得嫁啦

正呀,mtr

陳健波呢排咁岀位 個人加名啦

又話美國嬲

CCATVB, 又來一個無線永恆

黨鐵狗準備仆街了

SIR THIS WAY

唔好畀佢停

你話FA響架機高談闊論政治而炒還說得過去
人地FB post政治野關你公司撚事
咁同公司管你私人時間響私人空間同邊個扑野有乜分別

嗡乜
黨媒係TVB喎

Sir, This Way

Morning 蛇

寧左勿右

港鐵俾人點埋名
佢地今次仆街了

sir, this way

彭斯: Fight for freedom, Stand with Hong Kong

美副總統彭斯對香港人說: We stand with you

咩呀
佢俾真.黨媒屌完就開始停鐵
cctvb係黨媒嘅手臂延伸咋

Senator Hawley

sir, 這邊（蝗語）

刻不容緩，快通過，我等左好耐

Sorely needed.

Besides social media and protesting, how do we help?

我返面希望佢有事

誠哥應該估到

理由？

波板糖會唔會受影響

不過一有改動, 會唔會落返眾議院?

對今次加泰集會嘅個人見解

美國美國美國

國泰其實好慘...

中國領空權鏈撚到佢春袋就算我唔識太多都知佢有幾痛....

加辣

擺明係針對黨鐵

支爆
何柱國

過左人權法先啦
等得好辛苦

狗鐵今次真係恭喜你

制裁！

篤龍CEO

所有中資員工戶口都應該要凍結
制裁唔畀佢地出境
等佢地以為賺錢咁開心

sor樓主借位求推
我發現到一個漏洞！大家遺忘咗六月娘！

Sir. 一定要做低黨鐵佢
還鐵於民

緊係唔會

少少都冇啦
一早已經過哂火

制裁埋黨鐵高層

sir

條撚樣晨早流流上黎柒

黨鐵大撚鑊了
兩面不是人

佢被党霉屌完就玩野
更加揭示出佢歸支共邊打壓港人自由！

絕對合理制裁

898 黨鐵

霍利黎香港1日睇到嘅野仲多過啲藍絲

黨鐵唔使驚
黨會照顧你架

Mon post sir黎

好啊 黨鐵一定要受到制裁啦 草菅人命
不過如果加左呢啲條款 參議院入面好似多商界 唔知會唔會政難全院贊成通過

Rip mtr

正啊

國泰個班空姐呀

屌你今日已經星期五點解熱門一個行動post都冇

咁國泰執得啦
反唔反中都死

参眾兩院雙特辣

條路自己揀，仆街唔好喊，鬼叫佢玩篤灰

up

人地行到核心內圍睇

so? 你都on9
咁優品好多黃你又裝唔裝修
藍店有黃你又罷唔罷食

你當然唔會啦
因為你藍

多得d篤灰仲有非常配合既愛國高層囉

別讓黨鐵跑了！

得件衫黃

呢句已經聽到覺得好笑

Good morning Sir

好期待

正

你就緊係唔樂觀 等俾人制裁喇傻闣

留明

好采佢地知黨鐵d衰野
黨鐵一定要清算

党鉄職員仆硬街

眾議院一致通過
參議院再加辣

希望党铁啲外國業務可以收皮

D黑警驚都未驚過
出現金糧仲爽YY啦, 又可以上東莞中山買下樓
如果到時仲未比港共支共當 condom

係黨鐵高層班仆街

惡有惡報，世界有天理！正義有申張一日，冤情有償還之時

新上任果件黨鐵主席之前仲好得戚

之前有post講過高鐵
（核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！
）

快撚的收佢皮就岩 到時踏佢老母多一腳

所以打死物冇乜作用
一定要對準班仆街高層上訪先做到嘢

返大灣區啦 狗學人玩連登

歐陽伯權就收皮啦

公器黨用

THANKS

參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）會將此法案加入有關《政策法》的條文

Sir McConnell唔見咁耐原來整緊核彈

國家對外行動撥款，即係

突然對人權法充滿信心

好撚正氣

黨鐵所有職員，有份實名聯署就無事啦

馬時亨：我話ok 就ok

好多人表現到好似過左人權法咁 事實係而家參議院其實冇咩聲氣

黨鐵今鋪真係揚名海外

其實幾好奇而家情況點 連彭斯都公開哂stand with hk
都等同白宮態度，仲一味拖既咪仲易比人屌
可能係有D細節野未傾點

sor
以為呢個

估唔到參議院比眾議院更加重手

講左黨鐵收車影響集會自由
最緊要比美帝班議員知道
唔係唔想谷人數,冇左黨鐵根本做唔到

黨鐵出黎行
助紂為虐終須要還

五毛睇路喔

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

You are in the list

sorry 借個位

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

幫手推下post, 麻煩哂打搞哂
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

有改動既話好似要討論，程序多左，冇咁快投票

McConnell條撚樣娶依支那婆，睇佢幾時俾人革除共和黨黨籍

快

對阿蛇你留係大灣區好樂觀

正啊！！！！！！！！！

Yes sir 咁你返大灣區啦 學好你啲（國語）未

NBA件事真係令佢地覺醒，殺到埋身

冇一條撚屌係無辜
個個奶共欺壓自由都要共享大灣區
搬入香港城 生生世世被監控

Rip

美國！加油！我們也會繼續努力

再見黨鐵

林大總統快啲出信譴責美國政府啦

黎明來到

人權法係為左唔改變香港政策法而出現既產物
依家美國直接修改政策法

林大總統快啲出信譴責美國政府啦
我好期待你發聲

你估Trump係傻既咩

Senators

另類加辣

因航單野要煲大到係支那威迫外資先正路
但孤掌難嗚

呢班人係咪會被制裁？

首先，共和黨同白宮唔一定無時無刻都一致

其次彭斯可以係一個醜人角色，唔代表白宮係想理香港，出檄文有機會只係為左合理化貿易戰

最關鍵個位係參院speaker McConnell ，份agenda由佢決定，而佢老婆同中國有千絲萬縷嘅利益關係，仲要比人查緊，目前有機會係佢唔將個Act put on the table 可以係未逼到佢咁做，亦可以係佢要用呢樣野換佢老婆安全

國際線仲有家樂牌通心粉巴，同埋其他有去比利時德國等等既手足

國泰會否被取消所有美國航線？

美帝有incentive咁做, 因為美帝航空公司可以食埋條線

黨鐵同黑警
狼狽為奸 殺人兇手
一早就要制裁佢地

家陣棄暗投明都仲黎得切，畀10名同片我地

唔係助長警暴，係成為警暴工具，自願被警察武器化

Sir, this way!

一定要制裁黨鐵班高層啦屌你

無論如何，參議院戰線遠比眾議院難打，因為議員人數遠比眾議院少，得100個，而且好多都係比較親中，加上中共遊說下，估計會有部份議員投反對票，不過希望最後點都超過2/3人贊成，變成連總統都推止唔到法案！

共和黨議員親中

仲記得有位巴打親身去瑞士日內瓦聯合國office交投訴信，仲有好多好多出過力、眾籌捐過錢巴絲，全部都要多謝！我愛你地！

加上香港呢班美國商會成員，普遍都係反對，不過我好撚唔明，商會成員點解唔諗，當初都係因為港共政府一意孤行要通過送中條例，至引發四個多月以來事件，美國國會議員看在眼裡至提出香港民主及人權法案，如果通過，某程度可以更令港共政府將來唔敢推類似送中條例，其實美國商會於香港投資可以得到更多保障，應該贊成香港民主及人權法案至啱，點解要反對？因為於香港搵錢，唔想激嬲中共？

地鐵乖乖哋用返垃圾大陸零件

所以連登政治家唔需要擔心，美國政界甚至可能知得比香港人多

上次比人踢爆左d閘機冇事但封左

而家直頭斷左電唔比人用

點止助長
直情係送兵都用資源比佢地休息

重有831封站幫兇

其實同腥港班大孖沙一樣。

著數攞到盡，付出唔想做。